morata 返西甲要證明自己唔係垃圾

跌低最緊要起返身 拎返射手感覺
一定要有自信 唔好再頭dupdup 加油！

Morata終實fans上

忠呀

屌

點解負皮我

但會員仍然垃圾

垃圾始終係垃圾

證明自己唔係垃圾，係終極垃圾

復活了

西甲沒英超咁多聯賽要踢，可以専心踢應該會好d，相反佢都要針對自己身體質素欠佳既問題，唔係好難踢得好

認同 身體質素太差

馬體會訓練前鋒有一手

有哥狗。。。格硬操到你大隻

個CV幾勁 轟蛆鍠下體

敗走

希望搞得返掂 搵返感覺

蛆都冇敗走

留名睇佢俾美斯神撚到喊住返英超

卡連歷。。。。

Cerci
陰功全部都係米蘭棄將

呢個去左邊

土耳其
利申米蘭迷，勁唔鐘意呢兩條友

我都係
最想morata去米蘭